<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Agungxp</title>
    <link>https://gitcomeon8.github.io/</link>
    <description>Recent content on Agungxp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Copyright © 2021, Agungxp</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 22 Oct 2021 02:21:02 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://gitcomeon8.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Configurasi untuk neovim &#43; autocomplete python?</title>
      <link>https://gitcomeon8.github.io/blog/neovim/</link>
      <pubDate>Fri, 22 Oct 2021 02:21:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gitcomeon8.github.io/blog/neovim/</guid>
      <description>configurasi neovim Hallo kawan kawan, sekarang saya ingin membahas gimana cara memasang configurasi neovim theme + autocomplete python, neovim adalah sebuah code editor yang basednya dari vim khusus command line dan gak kalah ama yg sebelah seperti VSCode, py-charm, sublime text, ternyata neovim/vim juga gak kalah keren loh.
Sekarang kita bahas apa saja yg perlu di install?, ya tentu saja install terlebih dahulu neovim nya 
 $home: apt-get install neovim -y $home: apt-get install nodejs-lts $home: apt-get install git -y</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Membuat key secret</title>
      <link>https://gitcomeon8.github.io/blog/second/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 03:42:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gitcomeon8.github.io/blog/second/</guid>
      <description>key secret Hallo gais apa kabar kalian semua, semoga sehat wa afiat aamiin dan di jauhkan dari wabah yang melanda ini kali ini saya ingin membagi tutorial / membahas cara membuat key secret menggunakan python wahhh.
Apa saja yang harus di pahami?, cukup memanipulasi string dan digit saja sebenarnya dan juga bantuan random.choice wkwk, emang si konten ini ga terlalu penting, tapi apa salahnya berbagi sedikit ilmu ? hehe
import string import random class generate: def __init__(self,value): self.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Perkenalan dengan hugo</title>
      <link>https://gitcomeon8.github.io/blog/frist/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 03:35:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gitcomeon8.github.io/blog/frist/</guid>
      <description>hallo kawan, kali ini ingin membahas apa itu hugo. Hugo merupakan SSG web statis yang di tulis dalam bahasa go(golang). SSG ini dikembangkan oleh Bjorn Erik Pedersen, Steven Francia, Dan kontributor lain nya. Hugo juga sebuah proyek sumber terbuka loh dibawah lisensi Apache 2.0. Hugo di rilis pada 2019 dan stabil pada 1/februari/2019</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gitcomeon8.github.io/about/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Oct 2021 03:32:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gitcomeon8.github.io/about/</guid>
      <description> about me   Saya seorang pelajar smk yang berjurusan TKJ Alasan saya membuat web personal ini hobi aja sih
 -&amp;gt;beli saya kopi disini&amp;lt;- </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
